康業幾時執粒？

啲廣告好撚煩呀

嘩 係鄧媽媽呀

你D油脂粒

借錢搞電競嗰part都痴痴地線